CU人去in MT會唔會好自卑?

group in同一堆海歸/HKU一組

生日快樂

唔係應該in都冇得in咩

唔會
利申比hr掉左份cv

樓豬CU狗

會

屌咁都得